# Описание задания

1. Дополнить манифест с первого задания   
а. Провижен локал-екзек должен записать в файл   
host.list

host_name nat_ip

Все 3 хоста 

2. Провижен ремоут-екзек 

а. Инсталл nginx  
b. Наполнить index.html -   
Juneway host_ip host_name

В ответе ссылки на инстансы и репозиторий с кодом.

# Ответ на задание

Проект с файлами Terraform на Gitlab: https://gitlab.com/AYuSuslov/terraform-provisioners-less-5.1  

Ссылки на инстансы:   
http://34.106.168.41   
http://34.106.197.16   
http://34.106.144.52   

Проект состоит из 3 файлов terraform:   
*provider.tf* с описанием провайдера "google",   
*firewall.tf* с описанием создания правила firewall на GCP для html трафика по стандартному 80 порту,   
*task.tf* с описанием создания трёх инстансов, локального файла host.list и установки на хостах nginx с наполнением index.html.   

Также в проект включил файл *host.list*, полученный в результате работы манифестов Terraform через provisioner local-exec.  

Созданы 3 инстанса с именами node1 - node3, на каждый с помощью provisioner remote-exec и аргумента inline установлен nginx и создан дополнительный файл `/var/www/html/index.html`, содержащий данные об IP-адресе и имени хоста.   
Чтобы файл *host.list* корректно содержал данные хостов после их удаления (например, через `terraform destroy`) и последующего пересоздания, в манифест включил удаление файла также через local-exec провижен c использованием *"null-resource"*.
